9913 會唔會係翻版282

武漢肺炎政治不正確

又想水人買

Push

9913老闆告過波叔

Source?

頂你咩樓主，唔好燈佢得唔得

招股0.52，上馬.046
嘥左我好多心血先啱啱坐穩咋，差d爆血管

莊家成本都唔知有無0.3，準備割韭菜

再嚇我轉頭set定0.6割蓆

自己諗

咁黃

又武漢又告官